
## todo
1. 双向滚动
2. 编辑器头部可参考keepwork编辑头部 
3. 顶部栏加页面搜索功能 
4. 双击改名
5. 建表定时备份数据到七牛
6. 手机版适配
7. 目录删除 fixed
8. 文件树溢出滚动  fixed
9. 服务端错误对象请求间共享问题 fixed
10. 自定义模块db存贮
11. 模块数据格式可支持$.key.subkey=xxx书写方式
12. 后端代码整理优化 fixed
13. 后端框架切换egg 放弃自己写框架

## issue
- 网站间内容共享是有问题的

### 头部设计
1. 搜索框


## 用户助手
系统内置各种系统, 用户也可以自行搭建系统 



### 工作日报系统

### 笔记系统

### 展示系统

### 答题系统


TODO
- 去用户名化
- 后端管理后台提供默认值
- 公司注册

- 用户行为统计
